Ik wist dat elke druppel die het bevatte een druppel van mijn leven was.
Ik wist ervan.
dat toen ik veranderde in een deel van de damp die naar toe was gekropen ik maar een tijdje eerder, zoals mijn eigen waarschuwingsgeest, zou hij doen zoals hij gedaan had in het geval van mijn zuster, - haast je naar de stad, en wordt gezien slungelend rond daar drinkend bij de alehouses.
Mijn snelle geest achtervolgde hem naar de stad, maakte een foto van de straat met hem erin, en contrasteerde zijn lichten en leven met het eenzame moeras en het wit damp kruipt eroverheen, waarin ik had moeten oplossen.
Het was niet alleen dat ik het kon samenvatten, jaren en jaren en jaren terwijl hij een dozijn woorden zei, maar dat wat hij zei, plaatste beelden voor mij, en niet alleen maar woorden.
